點解雞有春袋？

有冇e?

乳房黎

唔好以為龜頭生得似雞頭就唔洗bam